迷你投影機推介

有冇幾舊水投影機
藍牙連接或用手機usb線

咩叫手機usb線？Type-C？MHL？

micro usb

唔覺有投影機係可以直插普通Micro usb線連手機

普通micro usb 根本冇video output